［絲打入] 油性皮膚用咩化妝品護膚品

我表姐最近想化下妝
但我係乾性皮膚 俾唔到意見佢
上網搵又搵得唔多

利申:佢係好油 對化妝係0

洗面既話 日本果隻海泥洗潔面膏 綠色果隻 油性用幾好 價錢都好親民 要再強啲可以用醫學品牌
油性唔好用bb cushion 會好笠 liquid foundation難揀到啲啱用既 用礦物粉穩陣啲 之後粉餅 之後眼線最好防水勁啲 無咁容易甩 唔係好容易花 其他我覺得無乜所謂